你地條J幾多分? 14分或以上係巨根 香港男性平均只有11.4 cm

資料來源:

你地應該係全球平均線以下?

我得4cm

一睇仲以為14cm就叫巨根

以硬尺在陰莖上方按壓脂肪層，從恥骨計起

日本男優本要求
1.陰莖至少要15公分以上（勃起時）

基本

我21

12，就嚟一隻手揸得曬
好自卑

岩岩好14 分

15分

15
有操開